【I/A】Brown Dust (18) - 開錯POST NUMBER

韓國 NEOWIZ 3月6日宣佈戰略指令RPG《Brown Dust》（iOS/Android）預定於3月7日正式配信。

目前遊戲的事前登錄人數已突破15萬人，是故已確定遊戲推出後，全部玩家將可獲得相等於一個十連轉蛋份量的600個鑽石以及「☆5傭兵確定券」。

遊戲核心內容是陣營配置，先在戰前佈置我方十體傭兵角色，再在戰鬥階段時接雙方角色的攻勢移動順來互相攻擊。作品之內有多達300名角色，而且全都均可提升至最高階級別。

IOS：
AN：
QooApp：

【照顧絲打/基巴區】

【攻略】

日版速刷首抽方法 (遊戲內建)

右上角設定
PLUG下方那排日文 點下去
打上Reset 就重來了

【日本評價網】

【大陸仔評價】

【升星方法】

張圖死左, 大致上就係刷一般券抽狗糧(銀色星既角色), 升LV, 跟住昇級由1星升2星, 2星升3星, 漫漫長路升到5星再比5星角食

【韓服圖鑑】

Q&A:

Q:隻驚洗唔洗刷首抽
A:最好就刷 因為抽五星機率只係1% 十次十連都唔中係經常既事

Q:刷到歌基+是但一隻開唔開波好
A:開 再問就ban

Q:課咩野包係最抵屌
A:新手500%

Q:隻驚好似好複雜 唔知點樣玩
A:呢隻驚好似捉棋咁 放錯人錯順序都會影響哂成場結果 自己慢慢摸索啦

Q:好多體力唔知點洗好
A:新手一開始就衝主線 唔夠打就刷符紋/肥料升主力

Q:無錢又無肥 幾時先有得刷肥關
A:星期五至日或日本假期特定時間

打錢關最快放法

Q:抽咩pool好
A:暫時係魅法同大叔坦既POOL2

Q:抽到好多三星做唔做升星肥好
A:唔做 好多三星都有用 廢既就將佢+9 兩隻+9合一隻原四

Q:抽到重覆五星食唔食好
A:隻野勁就食 廢就做升星肥

Q:sup狀態會放邊 唔識用
A:下一個順序

Q:隻驚肝唔肝
A:唔肝、因為可以掛機打素材，但係唔會失樂趣 因為掛機成日會唔夠打 而且pvp 公會戰 地下城 搶礦 打符文高層 全部都係要用腦去諗同試

Q:無課玩唔玩到
A:玩到 育成Game課左只會資源黎得較快

Q:六魔星點有
A:無得首抽 用魔幣換

Q:點樣買體係最抵
A:神秘島係有粉既情況 係交易所用石刷商店買體 抵過直接用石買

Q:敏捷有咩用
A:被攻擊時有機率觸發減35%傷 debuff持續時間減半

Q:可唔可以一次過升星 逐隻逐隻禁好煩
A:可以 去升星畫面左下個傭兵選擇

Q: 邊隻先解到歌雞招魅惑？
A: 隻驚分免疫同淨化，免疫只可以防止中，已經中咗既話無用
淨化只可以解，未中既話無用
免疫：
淨化：

Q:呢兩個咩黎?
A:上面係暴擊率，下面係暴擊時既額外傷害[/quote]

Q:SET左掛機之後去訓覺, 唔通又要較埋鬧鐘起身閂機?
A:

Q:綠盾要點先有?
A:去傭兵合成果度合, 用4隻4星合出黎, 其中阿叔果隻4星係用4隻3星合, 當中最難有果隻臭雞(アセラ)要用P點抽

Q:任務個30日FEST我有日唔小心做唔完, 係咪收得皮?
A:30日既意思係你30日內每日做晒就最快30日拎到, 做慢左咪遲D拎到, 做完會繼續有第2個30日重新開始

lihkg 1
lihkg 2
lihkg 4
lihkg 7
lihkg 8
lihkg 9
lihkg10
澳門首家線上賭場啦
HKG香港

以上為真 連登公會 （隨時再update）
新玩巴打注意, 唔係list入面唔關連登事

惡魔城攻略
1-5關高防關
6-10關炸彈關
11-15關肥仔關
16-20關控場關
等巴打SHARE

ルーンの寺院攻略
等巴打SHARE

17呀屌

入黎恥笑留名

LM

應該主力練邊d 仲有眼鏡 綠毛 飛天妹 會有齊綠盾料

去25-5打5場升肥竟然出左32張白卷 仲以為眼花

新post留名

日任隨機5星出哥雞
慳返本書

你啲運用晒㗎啦

Lm

巴打求救
之後會換蠻女同綠盾（都要一個多月時間升+值）
計埋解buff 飛天妹

個陣有冇槌女嘅位置？
有嘅，就抽埋佢

25-5出名難出卷

非洲人lm

非洲地底人LM

有冇人可以同我講邊隻係歌基
邊隻係魅魔

渣住支咪，對腳分開個淫娃就係歌姬
又黑絲又低胸有對翼仲要臉都紅哂嗰個係魅魔

手機響鈴來留名

我平時升野 都係揀25-5
貪佢夠快
都刷到唔少白卷

有冇速刷史萊姆方法?
我指週末肥料關

有冇lihkg2嘅巴打

岩岩申左
Id:MrDan999

巴打 要平衡戰力 新收要要2000 分同埋要跟住排序序收 上面有3-5 個巴打排緊

水鏡八奇巴
我打錯 唔係 fatboy
係fatdog

真係刷卷我習慣去25-10

3星肥夠多

25-10 hard？
我依家5-10hard 可以帶五隻肥 一隻坦同輸出
順手刷埋卷但幾慢下

打打下上埋1900

on9 apps

25-10 hard 1帶8 有肥有卷

巴打有無配置參考下

左上一隻野女(2) 如果野女唔夠力就 右上多隻鏡盾(2) 米字陣

我抱住棄驚既心態黎抽...

thx bro 岩岩試左 唔夠力 右上放多左隻坦過到

棄驚啦 屌你老母

咩撚野事

成功2100啦
達陣 可以拎50幣換六魔星

頂
臨尾好刺激

係咪已經用哂我畢生既運氣

另外再加多2隻錘妹 我仲棄唔棄好

唔棄正撚樣

係咪hard?

請無視
冇追post sor

一張金劵中魅魔

呢隻係魅魔？
新手可以開始玩啦可？

好多人係齊佐角色之後先咁想要魅魔，
魅魔開局其實用處唔大，不過抽佐先都係件好事黎

做多陣撚樣先

抽左幾十次都冇P幣臭西
魅魔就一堆
臭西>魅魔?

綠盾 》 魅魔
係唔同次元

In綠盾we trust

有冇咩改善方向？
仲有張4星自選，換蠻女定 等換綠盾料？

下次唔中就棄驚

Btw

有一個4星召喚卷
2本4星書 升邊隻好？

有無公會缺人
目前 千二至千三分左右

lihkg10

俾多隻我啦

會唔會咁多魅魔呀
零課微課仲點生存

lihkg10邊度有位

我個ac零課玩左三日

逆向宣傳

屌你地呀
剛剛60抽得幾隻4星

屌你呀

躝啦

D人唔係歐洲就狂抽

滿左人
id: 疊影

蠻女食到+8

唉
玩西咩魅魔+9

屌手快禁錯食左隻魅盾加1

加6呀你
可恥

魅魔carry上2000

咁快爆體打pvp

見爭廿零分爆少少衝上去拎幣

我頭先刷左80幾張券 由1950刷去2100
熄機大法

刷左大半粒鐘左右
不過應該到禮拜日就會跌返落黎

其實咩係熄機大法

開場pvp 》見到vs畫面 》熄app重開 》就會見到加左分定減左分

節省時間靠場數堆分數上去
不過大前提係個陣練到七七八八

會冇左結算獎勵

即刻唔夠勁用完都係趺分
純粹慳時間

呢個真係唔知
多謝巴打補充

不過我趕住要果50幣 都要刷

依家都係抽2pool?

有冇魔塔15f 攻略

即係禁左周回再熄APP就會即刻計哂咁多場?

係 除非你想食好多屎/你係法69

換左邊隻？
聽日有肥升

我咁打

換左盾娘

65次內clear到

係 刷左幾次就65內 睇運爆得多唔多

開局之後啲石應該拎黎做咩
繼續抽？

抽到你啲隊開始成形
你儲到咁上下就一次過抽

新手係唔係刷 普通25-5 ??

綠盾同石巨應該升綠盾到+3先?

綠盾+2夠 其他石巨

有無巴打仲未諗好換乜六魔好？
我苦惱咗幾日
修女好j d
但mk仔又好似好用啲

睇睇韓服先 睇埋手頭有咩陣 岩配邊隻

簡錯棄得驚

揀隻好J嫁啦, 何必揀個MK仔

新手暫時1200分求公會
最好會一齊打會戰，同埋有谷

會長玩，微課

咁魅魔加大叔開局既話都繼續抽pool2?

新手留名

如果你主力練石巨
揀mk仔 配合 目前其他高輸出手 獅子/鎚妹果d 主力輸出
打高爆發流

如果你想玩無限流
就先揀看板娘 即係盾妹

當然其他都有人揀
修女 同 白魔 其實都算係歸入第一類積極進攻型

收到~ 到時有位通知你

目前生態白魔係回報最高果隻6魔星 但之後會變到好垃圾
修女就好平均能坦能打

唔+3開埋個反擊嗎?

修女冇+3邊有傷

刷左2個首抽，歌姬+魅魔定阿伯+魅魔+鎚妹好

係 要加3先痛
不過係女已經贏左一半

你班課長星期四就開始發力做咩
比條生路行下得唔得

樓上已經揀緊六魔星
屌我惡魔城打到10層到 仲頂滿足唔晒D條件
進度慢到

自爆定肥仔果幾關先？

自爆睇YOUTUBE用+9毒盾 不過我冇+9

一定係歌姬+魅魔

雖然應該好多人打到，但都分享下比新手，有錯勿屌

怒濤12 （簡單關）
1. 489 硬坦 ，8號最硬
2. 野女大力果d擺中間，盡快中佢中路爆坐野
3. 打手隨意，我果幾隻9擺都過到

猛攻12
1. 眼鏡盾針對4號王，有其他控場可以計turn落埋
2. 2，9號硬坦
3. 飛天女補血，眼鏡妹加攻

鐵壁12
1. 689號位落坦，綠盾位要最硬
2. 2號獅子+3 3號大力破坦法，盡量r2黑肉法一野清曬x字堆兵仔
3. 打手隨意，反正都會反死

正評係比上面

正評送上
留名參考

上面可以擺係下個post頭

個個打12 我10都未過到。。。

邊關10呀

我終於得左喇

好勁 中臭雞竟然可以咁多正評
利伸 比左正評

屌你一抽中

關關都未打

thanks 祝其他未中既巴打都抽中

我冇呀

依位真係要恭喜

順便幫手宣傳下：
lihkg8招有心長玩既巴打
1500分以上可以一齊打下公會戰
有3個位 有意留名

歌姬同魅魔覺醒邊個好?
1個就回血，另1個就免疫，好難選擇啊...

後者
免疫煩撚到仆街

想問下5星選擇卷 有無綠盾簡

無

唔該巴打
但有無第十關開始的攻略

有無人可以分享下破滅10 11既陣容

點解咁多無限流都會放綠毛

刷新挑同buff 超有用

有無每關 10 11 既分享

配綠盾咪好正

新手求問抽左60抽得1隻5星係咪正常

其實10/11同12一樣思路 要求仲低左

都係盡快打爆最後果碌柱，然後鎚女破甲一turn秒曬前排

係呀 可以reset招挑釁同埋一開始果招減傷回血

升綠盾技應該抽臭西 定比書算

咁好，唔使用主教去指第二隻了

隻boss一出招就收左我前排皮

啲大王走撚哂呀

早晨

請問我淨係想要白券
打邊關比較好?

h5-10/h25-10

分別喺邊?

無靚石/未六星/打手唔夠力秒
咁唔夠打刷番9先啦，升好再打12

五星卷中黑色狐尼

我都係今日抽 有咩啟示

係咪應該升埋隻歌姬同魅魔上6星先
定升隻獅子 獅子得+1 要食2本書

快啲抽 然後一齊起金字塔

黑色星期五

大家掛一晚25-10有幾多券?

其實依家d蠻女bb一下一隻，除咗先手開綠盾外 (而我無)，仲有咩方法？

我隻鏡盾有時被秒都返唔死佢

有體力視乎能力刷5-10 / 25-5
最緊要有體
刷返幾百場
點都一大堆

除非你有6*靚符文 否則原4升6*提升好少
但係原5升6*就可以覺醒 尤其魅魔呢D覺醒技超勁既 爭好遠

頁頁都有人問

以後晚晚買體掛先

咁睇黎升下魅魔先

一定魅魔先 升完防異擺位自由好多
哥基你呢個分段好屈 但上到2000+就無人用

打到hard mode 先會多券
如果normal無咁多

想問點退會 禁左個退會予約過左一日都退唔到既

我知

刷完卷搵個weekend得閒啪雙經水一日兩隻6星不是夢

終於換晒換六魔星果4隻料 ....希望呢兩日攪掂升好換隻法....

點解你地可以合到。。。

第一次上1800lu 應該轉頭就跌返落去

3隻魅可恥

放夠5隻!

血氣十點打

轉頭1900啦ching

未打RUNES 好多又未6星 夾硬打上去

點先可以夾硬打上去?

冇魅魔呀屌

點夾硬呀?
上到就上到架啦

我都想知

冇魅魔咪抽返隻囉

200抽一隻都冇

再課佢老母

夾硬抽魅魔都抽唔到

係咁魅人狗咬狗

無錯
課夠4000p點都有隻

夾硬課啦 再夾硬抽爆佢

夾硬回覆你

個個都夾硬嚟 唔通個個都夾硬嚟咩

世上冇難事

一會抽蛋有個策略
就係成班等會長中左5*即刻跟抽, 唔少人都食到氣流中番隻

差一隻+3 課新手包抽爆佢

會長專用Sticker

arm ar

佛系玩家不攻擊
緣分到了分自然會升
抄左巴打個陣防守好左唔少

10個鐘先比人打5次
我10分鐘比人打5次

低分級別得衝刺時間先會狂俾人打

+0魅魔得12rd真係好窄洗

加二已經係兩個世界

之前係1900頭打到成pet屎
將巨石+9後陣容無變就直上2100

石巨人+9咁撚屈

上2100都冇將巨石+9咁難

我果隻魅完人 到佢郁果陣已經冇左
人地果隻魅完我，2rd後仲打緊自己友

依家5星書頂盡得5-6本
要食到9 本身都要抽左幾隻出黎

過多個月先+9到

好用呢 呢張

好似兩隻 兩個月換到六本書 40級成長包送一本 一個月又送咗本

原5覺醒係咪要買覺醒石 靠打好似出年都未夠

打2個星期

輕課孤兒仔求公會...

巴打有冇血氣10 11排陣

想問下 其實攻同血係咪打返9好D
雙屬12只係打暴個2關???

用鑽買次數
抵過買石小小

巴打
我抽左2400石左右

依家應該升邊隻3星好

第一行全部都有用

石巨+2定綠盾+3先

但12出得多d好似抵d咁

綠盾+2就夠

thanks

綠盾+2 石巨+3

如果你當佢出min pay就買石抵d

你老尾用佢退既石連上次抽pool2加埋25次10連, 0 5星外 + 起碼有15次全3星, 仆佢個街搞到我想棄驚呀

50次10連 得幾隻4星都好正常
抽得好既巴打先會貼出黎
抽得爛果d根本貼唔到出黎，包括我
而且為數不少

邊有咁多歐洲人
所以要記得衡量石既分配
唔好真係all哂 要見好就收

石 除左抽 點用比較好

唔洗開埋招技？

所以先糾結加邊個好

一星期內
送既體 如果無拎哂黎刷runes至少有3000以上
你可以選擇星期五六日刷肥刷錢

又或者你可以用約1200體黎刷25-5 / 5-10 刷白卷
200場平均都百零二百張白卷

水晶果d記得每日刷足免費10場佢
刷足就唔洗特別用900石買

神秘島每日記得買下體 或者 買下昇級星 唔洗特別reset
D沙買完一次5星書就繼續留下個月再買 其實除左體力同五星書
沙都唔洗點用

真正要用石既情況係要：
1. 抽戰力 順便拎儲下p幣
2. 緊急要買pvp券刷排名 （300石）
3. 急買3600體 （900石） 刷肥刷錢刷符文用 都係為主戰力
4. 急買覺醒石黎升主戰力 （900石）

除此之外 就可以慢慢留返黎之後用
隻game最重要係做好體力 石頭既分配 同 風險管理

係真 但血真係雙屬黎做咩
血防?唔太知韓仔雙屬係點配

Cry man 巴

屌 周街都係魅魔好撚煩

廢既搭技

好詳細 唔該晒 巴打
但有樣野唔明

之前上網睇 d人話 體力用黎刷 猛攻 氣血符文2層
但刷出黎都係 1-2星
唔明點解要刷咁多1-2星符文
人物都係網2粒

猛攻同氣血 刷9/12 其實比較好
垃圾既拎去分解換粉 留黎製鍊

1，2層果d唔好刷
除非你初期過主線需要幫補下戰鬥力

分配唔好既後果就係要課金

係咪今日全部呢隻

隻+9毒盾無主教好似唔係好夠力
我應唔應該換大叔盾

非洲日

想問下五星書要幾多粉換？ 冇錢開落去

75000

4星+9對冇課玩家黎講實在太奢侈 呢個簡單主攻陣應該好多人都跟到

四眼盾+1未覺 右上封技盾冇既話可以用綠盾

左上4隻打手 蠻女+8 槌女+3 mk仔未覺 斧佬+3

蠻女同槌女一定要有 其餘兩隻改用獅子王/火弓(要+9)應該都ok

因為冇放解魅惑 所以要靠槌女睇運氣清魅惑盾

有神快拜 抄下先

我係阿伯盾

谷哂6000鑽新手包 魅魔+4 魅盾+9 綠毛+8

15000鑽少你4隻魅魔

點解咁勁

仲有頭三日嘅石 普通刷到22 hard刷到5

你都黎左玩

係冇乜金既時侯射左100萬+8升+9
仲要升唔到 想死

歐洲到傻

BTW你入左GROUP未

我太廢公會戰冇咩打

入左先啦

而家幾多分

俾多次link

相認Post

係咪打完公會戰，今晚先退到會

cryman巴係咪以前fgo掛隻穿刺公俾人用個個巴打

屌你又唔記得SET MEMBER

係 首席穿刺公 個個都掛緊呆毛既時候 得cryman用 用用下發覺原來幾好用

又夠鐘打大王

出糧時間

Biosx 寶5吾王

成隊打對面1隻+9魅魔都打唔死
玩條撚咩

都唔會出既

2000左右...

玩咁耐出過2隻咁大把

點解APP台既人第一印象就係哩個...
不過而家係寶5年代啦

我FGO有你FD LIST, 我叫EMIYA

成班fgo巴打

因為玩左一個月我就DEL左了

唔係廚好難玩落去既
一有新GAME 我就見到你留名
難得哩隻你玩咁耐
不過係幾好玩 變化大又唔算肝

之前經常用你吾王打肥

好耐無試過有GAME玩到多過一個月了

你個名寅係熟口熟面咁

長草期無計
2018年頭爆死到而家 我都廢事呻

你高登果時叫咩名？

用左好多年了 好似CC年代已經開始用

Fgo而家我都每日登入算 bd你入左邊個連登團？

我仲會每日打6場錢關... 我入左8團

Sorry
想問一下抽到歌基
係咪要用600石抽多隻5星先可以開波

個人覺得最好抽到歌基加魅魔最好

嘩 好難喎 2個都抽到

呢隻GAME已經算易刷啦

姐係要1隻係5星卷開
一隻用600石抽到咁樣
先可以開？
有啲亂 sorry

建議快開局就得
哥雞+0
好快都係比3 星隊屌打

我果隊都係冇歌雞, 想用+9魅盾同+8綠毛 再加魅魔玩瘋狂魅惑

這都無 雖然+9 真係好勁啾

但魅盾好似好難撐到好硬

姐係是但 歌基，魅魔 有就得
快啲開波？
好亂 唔好意思

哥基後期好過魅魔 萬聖盾一出魅魔88 d人抽係依家爽左先

話硬唔硬話軟唔軟咁

反擊法+9 配攻擊RUNES 好撚嘔心

一下反死一隻

咁刷歌基
抽到歌基 洗唔洗加多隻5星先開

定係一隻歌基就可以開架啦？

我覺得哥基+ 有用4 星就夠
但石巨+ 有用4 星/ 5 星 更好
到最後有綠盾既就係好帳號

萬聖盾有咩技能

EMIYAFATE

屌 原來係你 走左去玩龍珠

我頭600石係石巨魅魔阿伯盾起手...

夠晒有凸

我D五星首抽全部係倉

呢隻就係綠盾？

傘妹 琴妹 冰骨

唔係 綠盾要合成出黎
首抽抽唔到

唔係，呢隻係屁股
綠盾要抽素材合架 抽臭雞

呢隻係屎忽

哥g 冰盾 傘妹
冰盾都唔知幾時改強

冰盾世界第一垃圾 我都渣左隻

傘妹 冰盾
30日又係傘妹

冇刷首抽路過

Fuck 邊隻係綠盾

我有日日打肥拎石架

+3左
On9

好想抽到大屁股

120抽 得2槌妹

我隻傘妹都係+3

戰地之花

戰地廁所

求救卡住1300
點砌好

5星書比綠盾定石頭好 ?
石頭+1未覺
綠盾+0覺左

應該點玩好？ 冇哂石

衝故事 升LV 拎石

廢料升上5星比主力升上6星

推咗幾百體幾個鐘諗住直播H25-10

去到21左右發覺有困難

如何不失霸氣

返去打5-10

有咩困難先

你不是還有魔法卡嗎

dllm la

夾硬打

夾硬課

想問下隻錢關大王可唔可以用嚟升星

賣錢only

thx

主升邊幾隻？

會出大王?我收親都係錢

極低機率出

夾硬升PVP RANK

下個TOPIC一定係 夾硬XXX

夾硬抽魅魔

掛咗兩個鐘跌一隻
賣200k

夾硬抽插魅魔

岩岩120抽中1隻

200唔中呀DLLM

副官盾你地會點用, 想搵佢解人地嘲諷
但放撚到第9都早過人地隻綠盾出招
唔逍要放佢第1出招?
敏捷其實緊唔緊要

魅盾好廢，我抽20次10連抽到＋9滿心歡喜放落場，輸到pk
依加用返毒盾算

比我 我係LLC

真心求用法
一放嘲諷好快被秒
同埋依家個個都黃毛護體，開場根本上唔到狀態

上到2000無論魅盾毒盾都會被秒

你係咪未明白出招順序?

設定一定係你打一下 我打一下

你想解嘲 要估佢綠盾幾時攻擊

例如佢綠盾放1 你副官要第2個攻擊 (係攻擊,儲魔法唔計)

敏捷係唔關速度事, 係屬性或傷害會減低

咁係唔係就開得

對面一放隻+9黃毛 隻魅盾就廢左

又射左1000P幣落海
臭西我屌你老母呀

如果對家綠盾放9 我隻副官又係9就要睇雙方果ROUND攻擊左幾多次?
唔計儲魔法

然後所有攻撃都被綠盾吸住，點都殺唔到黃毛，無限輪迴

有冇機會用一星期靠打覺醒石關卡打到250粒上級覺醒石返黎

+8鞭女5星覺左都好似無乜力既 係我唔識用定真係廢

打第4關
我今日出左中石60大石30，唔記得定中石3大石60, 自己計

係
如果人地綠盾放9
你咪放1
第2 TURN 一開波就解嘲

下一個法師就可以安心攻擊你打既位置 好多人都咁放

淨係免費十關
用鑽打多幾關抵唔抵屌

出兩種石嗰啲關出石數量係咪多過一種石嗰啲?
打一種石嗰幾關好似少啲咁

唔好追求三星過

淨要大石肯定打第5關儲得最快
但最缺的通常係中石
淨要中石肯定打第3關儲得最快
但第4關如果出中石每次掉的量會比第3關多
所以考慮長遠需求來講一定係打第4關

上面巴打有講用鑽打應該會抵d, 無正式統計過

咁樣對我好咩

槌妹pool

終於有魅魔

嘩...

你係咪唔會比自己多過600石

走啦

仲有5000

我立即

魅盾好唔好用架其實？
主教 魅盾 歌雞 魅魔 呢個組合點睇？

公平咩

有料可上一隻6星
手上已有石人6星
魅魔+0
歌姬+0
野蠻女+3
獅子+5

點揀？

屌
H25-10要點3星

就算3星咗 要點樣掛

可以貪心少少
要巨人+有用4 星
會好過依家

魅魔or野女 睇你夠唔夠輸出

得歌姬上6星覺醒有技，其他你5星佐再上6星其實只係加三圍

歌姬同魅魔

同意，但魅魔未6星覺醒，仲要+0基本上係用唔落手

買左3600體升肥
準備迎接修女BB

如果升肥料
除左蠻女 其他換哂肥料

如果8 MAX LV 帶 1 隻角色
就上哂最坦最勁既
例如上圖
我要升盾娘 其他max lv
開經驗double
3星獎勵 同 8lv max 加乘
一場盾娘可以有6131經驗

刷足500場其實就滿lv

魅魔未覺其實唔落得場

25-10喎

...

你野女6星?

突然想將+9綠毛同魅盾合隻隨機五星

無綠盾好想+9明星盾

係
唔夠力就加雙刀+野女+骨盾等等
扣血%既係中間隻boss

2 round殺到佢就一定3星到

明星盾係邊隻

魅盾

哈 sor 自
眼殘睇錯 原來25-10

有d咩打手可以2r殺
我冇6星

鎚妹大家落咩符文,好似唔係好夠力咁

之前有巴打貼save低左

我落攻擊+爆率 6星+9開心使用中

反盾係3星嗰隻嘛?
野女5星+0 夠唔夠打死佢

係呀鏡盾
5星+0應該難d 如果帶肥試下學佢塞哂3隻

新手留名 玩左14日
有無會收緊人
而家1300穩定上升中
id: Yasaa

唔帶肥
淨係想刷券

btw 首先想知點樣3星佢

米字陣 放晒你隊野上去 借FD 隻 6*+9野女

想問下
角色欄最多可以開到幾多格

週回喎

你要3星定週回啊? 上面咪有週回圖囉 你又問3星

合左火弓加9同魅盾加9好唔好
唔覺得會用佢地，韓版都無強化

出隻黑色裝束埃及狐狸就fatfat

有得諗喎…

保巴得唔得

綠毛咁撚勁都食

定係你有兩隻

有無巴打解答到
定係無最大上限
想開盡曬之後安心排屎

綠毛咁撚勁都拎黎食 終極課長

食綠毛

去到後面 開一次成20幾萬...

我開到500頭要30幾萬
唔知夠唔夠用

500 我得230格

開500咁多 我360都夠用

咁我用住先喇
睇巴打們咁講，應該都夠

HKG 香港 ~
今晚會有2個位
由於公會戰戰況好邀烈，
希望有PVP1600分或以上既巴打加入
有意申請者請留名

成員必需加入TG :
公會戰CAP對人次序
可研究排位和戰術等等

我3星唔到
冇得週回

點排先可以過惡魔塔11-15課題

米字陣 放晒你隊野上去 借FD 隻 6*+9野女
米字陣 放晒你隊野上去 借FD 隻 6*+9野女
米字陣 放晒你隊野上去 借FD 隻 6*+9野女

野女 琴女 3星雙刀 綠盾 黑弓 破盾法 你齊晒 點會過唔到

回合過唔到

3星雙刀+9 破盾法 5*覺 琴女滿LV 應該差唔多

上面個陣夠解turn數課題咩，果位巴打黑弓都未加9tim仲要

入多隻雙刀 應該差唔多

友情coin你地拎黎抽百卷定3-4星卷??

聽佢地講第一次要抽中綠盾料先

白卷

用埋6000石又係無5星, 佢機率有無咁低呀

話說10抽中2-3隻5星就咪post上黎啦, 我屌晒你地D食屎狗. 哇哈哈哈

大把

夾硬抽啦

你要五星姐 比隻狐尼你囉

阿伯重複左係咪自食？

上下2行既守陣點排好, D BUFF好難上

我主力角

阿伯應該用咩石

隻王子有乜用
有無清有教學

斬人唔痛 定係隻野坦黎

做完升200技拎左5星書係咪可以拎晒d 3 4星做肥

我見有啲王子一野斬爆我綠盾 定嗰陣我綠盾太廢

唔撚係呀
條友配血定攻

如果抽得太多 絕對可以咁做
分分鐘你有成60幾70隻金3星

當然你亦可以留一堆無用既金3星進化合成合d 4星出黎博佢中有用既

我試過咁樣合左5隻黃毛出黎
支援合支援 好易就中

冇研究 之後見親王子都驚又斬爆我啲盾

Ok thx

想換看板娘, 但係咪唔組無限版就廢廢地? +9黃毛條路好漫長...

製鍊出S

又做一波法老

正路就雙防，主教套盾
我打左粒6星防攻混石都唔錯可用
如果呀伯加6可以入爆傷石，因為比人家兩三下就快100％爆擊率

除左看板娘同MK仔, 大陸果邊仲有冇出埋其他幾隻既配搭?

仲有我老婆修女BB

未出天使盾之前修女上到加3真係可以打橫黎行

好難刷 成日刷到巨人 但冇4星

再刷到依加咁
咁樣

lihkg2 申左
唔好意思等咁耐，呢2日打團戰退唔到

身為2會既我覺得自己好垃圾 停留左係1500分

希望下星期合左六魔星 再用幣換一隻 上到高啲

蘿莉又點睇
一隻可以頂晒眼鏡琴女飛天

我有研究過換蘿莉定盾娘先
結論係 唔好揀蘿莉先
因為蘿莉招攻擊盾 先反25%
反唔死人
佢招吸血技付予加攻20%
同吸血50%覺醒技淨化

雖然唔差 但以第一隻六魔星黎講就唔值得太早換
佢做到既野 其他支援都做到
換左並唔算對隊伍有大優勢

齊左隊升隻炸彈玩下先

我放+7魅盾第一個出 效果都幾好喎

野女升到+3先好用 暖左機好多時都一下一件

友情coin喎
P幣先係抽綠盾料

夠做呢隻

升緊

卡左係1600分
想以歌姬為中心 可以點組？
定係放棄歌姬

有黃毛直上2000冇難度喎

俾你參考下

但唔知換邊隻好

係咪幻覺？
我琴日好似無打過團戰但今日又無得打嘅？

團長唔記得申請

邊隻係黃毛

黃頭髮白色㡌4星支援

Mk仔換斧男
包你升分

你d野仲好過我

除佐咁應該冇第二個理由
一係你記錯佐

好慘

有無4團巴打話我知係咪我思覺失條？

我多手再刷過

開哂啲卷就依加咁樣
應該開得波？

勁，雙魅， 開波

唔該哂Ching

師兄有冇 飛天妹排法？
定用精靈士，不過未精靈士未+9 未進😓

你今日走會無左會戰獎勵架wo 好似係

Rip 巴打邊個會

4團好似

招人 ~

唔怪得我都冇得打，4團揮手

唔知呢句點解 但一團有巴打因為轉會拎少次幣

為免唔記得 我通常一打完果場就即刻入番去禁排隊
你知啦 一團班人好惡死

係喎 保巴你退個時第十一日黎

睇漢字都明啦

公會戰 4日前 加入 報酬 獲得

咁一定係冇報酬先提你啦

咁咪冇得換陣

唔敢想像無排會戰會係咩下場

排住都換到 好似係

下個post加上
12層符文攻略
提下會長會員唔好11-14日黎轉會

依家咁既情況，結算前唔好多過500位已經好安慰

主教+6同+9真係差好少
值唔值食書

2round 食多下就可能差好遠了

你岩 為左呀伯盾比埋佢+9

好值
之前睇番replay原來成撚日真係差岩岩好1-2 回合斷嘲死全家

已+9
其實support角食書都唔會唔抵 佢地meta換得無打手同盾咁快

無升主教上6 但係用佢仲係用得最多 好勁真係

比呀伯盾用
第2 round已經疊到好靚

Support 綠毛主教上六都唔太抵 得一招食到支援力

失敗版無限板？
so far未見過完全體的無限板

阿伯唔會俾蠻女秒？

無盾係身一定會
有盾（自己果個/主教果個）就唔會

無六魔法同六魔補都唔叫完全體 好似係

仲有無連登公會有位

新手暫時1200分，會努力推高d
無公會好慘

最後都係刷9層攻算 唔想要雙屬

9層太多4星碎，不了

雙屬當粉用

但10-12都唔見我好多5-6星喎
而且出親有8成係雙屬...

same

完埋呢星期公會戰 搵過個新公會先
而家196X分

4會好似死城
有心玩想轉會有無邊度有位？
1500分左右

上面兩個都係4會巴打?
唔好掉低我呀

入黎2 會

2會條龍唔係排到去街尾咩?

唔係
分分中即入/ 一星期就入到
張list有d 棄左 有d未2000 的

我2100都唔夠膽排隊
感覺慘過返工

唔會啦
其實得三樣野係重點
1 cap會戰圖
2 唔係非活躍
3 正常打會戰

今日都有26個人出席

入黎一會
唔限分唔洗chur足
不過獎勵無咁多

CAP會戰圖?

記低攻順
比其他人上去屌打佢

唔係個個打會戰
同埋無group

黎8會 有tg gp 想收d一齊會交流下既會員

推 輪候ーlist 未更新既 。 預計好快收多1-2人

2會甘勁禾又想排=.=

lm睇比一會弟兄抽插

完咗結算轉
因為想入group吹水交流下
Sorry 4會巴打

岩岩抽到，請問呢隻係咪新pool???
未見過人中

手痕十抽又出魅魔
+1夠唔夠上場？夠就覺咗佢

想睇技能

影埋個名

第一頁有個圖鑑包入面有

打緊j 條腿

想問下綠毛+9 應該同乜野角配搭？
好似見過大叔盾+主教

刷符應該刷9定12好？

血 同攻 我覺得9
爆擊 爆傷 甲 我覺得可以12

保持係2000~2100分 可以入?

歡迎 我番去會睇下邊d巴打仲排緊 不過應該好多棄左 可以留名先 應該好快有位

影個韓文名黎睇下先啦

用緊大叔盾主教綠毛
Round 2個stat

。。。

下 仲有得咁玩法

追到野女咁大力 應該硬到一個點
Ching可唔可以分享下點擺個陣？

ok仔巴打可唔可分享下你個順序
同你隊野得一隻唔同

回我貼就咁快 回你貼就咁慢

轉移加值
一個月一次免費
用鑽可多三次
好似係

Foxy係4 星？？ 我有無記錯
即係可以由5 星轉去4？

唔係五星咩

咁應該5 星 我記錯 4 星係忍者好

有冇巴打幫手教組隊

呢隻咪萬聖盾

我都覺得歌雞廢左好多

屌你老母玩到勁嬲明明上緊1600分 一晚俾人打到149x 個個仲要4星+9 5星+3咁
玩毛咩

好撚索

日版出 真係第一時間all in 佢

已經想由依家開始唔用鑽儲起

儲定差唔多
又靚又實用

其實問題係無group姐
出席同會戰都好多人

請問幾層先有雙屬符文

新手收唔收

10, 11 12都有

有時明知唔夠打，出席咗都費事落場

會戰好似都打得幾足架
有幾次見到俾人打哂自己無機會打添

好似上星期

但今日無得打

Dllm 我中大屎忽

屎忽都好
好過中骨盾

今次抽邊個pool好？

重課就魅魔POOL
唔係就留石比較好

我中黑色狐尼

Thanks

1600已經有+6魅魔 好撚嘔心

守門員 見到都驚

我剩係抽到兩隻 好想要+3

屁股＋1

請教一下槌妹可否用來解黃毛的免debuff?

個帳唔見左有無機會拎返..

屌 又用咗3百萬先+8>+9

唔知聽日會中咩呢
留名聽日抽

新手求加夠五個好友

id: dorito

埃及裝束黑色狐尼

有綠盾由1200升到1500

想問意見，綠盾差2隻4星料
用唔用p幣換好？
但合左綠盾，我又未有資源升佢
慢慢抽4星料好定用p幣換好？

你樓上既已經答左你
不過用p就唔係幾好既 ， 課張自選最好

綠盾根本就屈機

有黃毛+3
1500升到2000

10秒PVP大法太正
唔駛掛咁耐機

想問下合成個隻黑槍有無巴打用過，想合佢出黎玩但+0 有無用？

我有加4都係停左係1500

要成千粒

除非你要合六魔做材料
如果唔係就唔值得合黎玩
合咗又無咗隻四星扇女

我+5直上2000

巴打你猛男都+3

+9卡1900...
要堅持唔用綠盾同蠻女

我未入黃毛之前都係卡1500
PVP先攻唯快不破
黃毛重點係喺防守方面

我都好想後日換修女拎走隻蠻女佢
但覺得會輸到仆街

因為貪佢型合鬼左 後悔到仆街

6毛好好用

吸血鬼真係好撚狗
打佢又補血打人又補血

首抽隻冰盾仲係倉度
幾時拎得出黎J

+9左幾op 綠盾挑多幾回同招減傷回血無限loop

綠毛可唔可以解魅魔

可以解

綠毛係無限流既核心角

招技足以將嘲諷同護盾 cover 一回雙方行動

各位巴打，有冇破滅11階參考下

靠6毛打到上去1900

又係你啊

黑仔有罪咩

終於成功週回到 破滅 12層
由於無練吸血鬼 搞到要專登配個無限陣
關鍵係坦住堆炮塔 同 用秘書暈個法師機械人

雖然個陣唔容易配 純分享
缺點係打得算耐

抽蛋啲運去晒符

想問一下 其實琴女值唔值升6星 現階段

我都分享下破滅12層先
重點係石頭人加綠盾頂傷
獅子暈Boss
入佢上路

輸出主力係鎚妹既話 好似唔錯
Buff完再炸過去
成功爆擊分分鐘一野就拆哂d盾

其實睇你啲符文夠唔夠堆上100%爆
夠100%就升其他隊員先 我會最後上升琴女6星

有咩用

隻綠毛好似用極都唔係好好
其實有無咩秘訣

拎去賣 20萬一隻

我輸出手係斧佬 蠻女 火弓 阿伯法
3隻最食暴就得火弓... 而家2000打唔上2100

留意綠盾 / 黃毛 等等既 嘲諷 或 護盾或 有用buff 既持續turn數
加上位置既配合可以延長回合數 或者 疊加 加攻 （例如六星蠻女，可以疊到上4000-5000攻）

非常有用

請問呢粒符石有咩用？

如果淨係為火弓我唔會晒個位落琴女
練埋鎚女換斧佬會夾好多

新手諗住刷住魅魔玩, 點知....

個擺陣同你一樣，係角色唔同

哇 呢個開局正到
有3星臭西補

有臭西補開啦

幫反盾配緊符
試緊血 爆 爆傷點分配最好

其實5星 R+，冇必要 +9

諗住睇下高分既排陣 發現左你

開得 好理想嘅開局

CRYMAN99 排定隊

5星r +9有點兒....

應該唔洗點等 巴打得閒係度追追post就得 我會隨時update

收到

閪運無靚符都係要用R+㗎啦
我自己R+符 如果+6唔靚我都唔會繼續升，真係嫌錢多咩

Ur 同 SR 既5/6 我目前為止見都未見過
好非洲

我好明白

下post可以集中埋呢樓既分享比d人睇

lm 申請入團 (lihkg8)
game id : pong453

thx

經某8會巴打建議後
將秘書改成3星魅惑妹

魅左隻boss等佢炸自己友
個速度快左n倍

六星魔合得了

Hi
新手想問下點樣組隊?

主教 毒盾 新手盾 鏡盾
火弓 蠻女 猛男
灰毛 ＋哥基／眼鏡

個人意見

又射咗5000石落海

禁幾下, 又多5000石啦

你還有信用卡呢

Btw 一會有一個位 完會戰後可申
兩次都排20-30名
有心玩肯入group吹水就得

比人打到想哭

係啊.. 我都係咁啊...

Thank you

貼黎學下野

如用900石買3000體賭9層血runes抵唔抵

中獎就抵

5星runes未出過sr 以上
睇嚟可能唔抵

又唔係話咩學野 大家資源唔同放既角色唔同姐

呢個陣Pvp其實防好ok，但攻擊好麻麻，同埋你應該都發覺哥基野女果個位好易比火弓秒
魅法又會一野魅埋後面兩隻補
聽晚爆埋果100卷準備諗個新既進攻陣

你預10000 體
出1 粒SR+ 叫做好彩 同還神
咁上下

嘩
唔課金邊嚟咁多體

所以秘訣係買體射落海抽獎

我頭先30場破滅12
出左粒SR+既5星爆擊
合到+9 有38.8%爆擊 附帶12%爆傷
出左小運

我跌親啲符都係R

當升lvl囉

利申：刷唔起

我刷親爆擊符都無好野出 屌佢老母

如果有課42lv果個成長包 真係一路升lv一路收番d鑽

升太快拎曬鑽- 忍唔住抽魅魔- 一車車呀伯

快啲過嚟二團啦

巴打咁得意鐘意佢地未覺醒前個樣既

神秘島引人中伏

rip

我進攻既話就冇事 我一開波綠盾就開技
我個陣超級冇力 靠磨磨磨磨磨..2046

好賤好頂癮

我估啫
可能嗰位巴打真係鍾意未覺醒skin

就快上返上星期既分數

個人覺得修女未覺靚過覺

打人動作快d
快d完場

原來玩到咁仔細

一嚟拎嚟呃人 二嚟覺醒左啲攻擊動作太長 轉左之後臨結算前爆卷都打快啲

痴線，抵你咁高分，聽日爆卷果陣都轉先

PVP 有10秒完場大法喎...

玩到咁 點跟啊

對面隻6星冰盾+7 第1round比我隻鎚女一野扑死左
雪番入雪櫃啦傻仔

好撚mean

咁排得唔得？
其實我重未好get到 綠毛續啲buff 係咪必須要持有緊先可以？ 定同一場曾經持有過都會自動出番黎

無幣拎wo ching

爆卷用10秒大法會唔會撳到死

除非要急速上分 唔係既話打刷足100場 會無左700個pvp幣 （以2000分為例）

Pvp尾大把人咁做
唔係點會狂俾人打

掛完十場猛攻12見到跌咗粒6星
fat fat la

結果係實數R+ HP

仆街仔 左面有粒混石 6* ur 呀 曲線曬

實數攻同防

有邊D用到
我又唔似你阿伯盾+6

槌妹+9個效果係咪可以扑走綠盾個減傷

諗太多 被動技扑唔走

唔得 綠盾果個寫住無法被移除
但歌姬果個得

仲諗住餵書上+9扑爆綠盾

用綠毛係咪解到+9個效果

有兩本5星書俾邊隻好 定留

綠盾bb係你話扑就扑架咩!

日任5個好友差一位巴打, 求加好友
id: dorito

參考完一堆陣之後 咁樣好似唔錯

又真係唔錯
想抄但係冇魅魔

抽 課

我排緊隊架啦

多謝巴打

臭雞 我扑爆佢呀

睡前做左非洲人？！

好想知機率有幾微......

見你係四星
免你火刑啦

4星雙屬已經好滿足
而且唔係洗返黎我先驚

早兩日試過

唔洗魅魔

一睇個陣以為見到自己

火弓位有無代替品？無火弓

獅子都得既

MK仔有冇咩代替品
秘書+幾多

Oh shit
中左阿伯盾 屌

+3
斧男掛

試下先

問個弱智問題，我到依家仲打唔到hard關，點先開放到?
任務報酬仲要卡左係101....
搞到依家打緊N25-10，10年都唔出一張白卷...好想打H5-10

打唔死
點算

解哂NORMAL 三星
就會開hard

合埋眼熄apps重開
即時知結果

我估你輸

新手一問 抽到隻大叔盾
大叔盾加0定鏡盾+9 好d?

贏左

一晚由2200被人打到接近2000

keep到1700都要還神

頭先打10場
有幾場都係一隻魅魔+9反殺我全隊4-6隻

隊隊都有魅魔得我冇

對住+9魅魔
蠻女一死就冇解

屌 想要

2300 都成街+9魅魔

好多人抽爆左呢個pool
+9 魅盾 綠毛 魅魔 呀伯

我有兩隻阿伯盾
加1 留黎遲d轉移算

所有唔練既5星值得咁做

我抽爆咗都係+9鎚妹 魅盾
魅魔影都唔見隻

睇過下韓版d陣
唔少人留大屁股放入隊黎保住mk仔
大屁股其實只係無主教既嘲諷
變左+攻
所以保護主輸出佢都非常強

目前好少見人用大屁股入隊
唔記得佢會唔會改技

會改技呀 宜家呢套技狗也不屌

我靠呀伯盾上分

+6魅盾 +12綠毛
0鎚妹 0魅魔
點睇?

改完係點？

求指教 最急要先升邊幾隻？

係咁出綠毛，魅盾
我要鎚妹呀屌

鎚女+9 魅盾 +5 綠毛+7
200抽都係無魅魔

PVP 全紅
當堂無哂心機

有無新手巴打刷緊首抽?

嘲諷有咩用 大屁股又係乜水

2300上完唔夠2個鐘就比人打返落黎

睇過上面D人 綠毛 黃毛 主教 鎚女 魅魔 魅盾...
全部都係+9...
我應該2000~2100係極限

如果你有封技盾 可以試下放喺非主力輸出嗰條線順序放第一

撞啱封到人地隻綠盾就可以唔受挑撥影響由另一邊線殺落去 都叫做有至少1/3機會做到以弱勝強

打左成個月都上唔到千三...噚晚抽左2次魅魔都全3 星...屌那星用埋張卷就即刻出隻魅魔俾我...但又有咩用,一街都加9...我呢啲微課既連打覺醒石都慢過人, 早知留石買覺醒石好過

一街都係巨像 魅魔 中間打落嚟...你有黃毛都無咩用...

上面堆人好痴線
如果上到2300個分好難keep
會忙過返工
不過報酬係幾吸引

我留守2100左右算

1700以下應該唔會見到魅魔+9既
你餵住1-2本書俾魅魔

覺醒左佢放後排
塞血 塞攻擊都得
呢隻野+1 已經非常實用

要重洗首抽？

唔使

可以點組？

如果只係開始無耐 建議重刷 有石巨/歌姫+有用四星開始

主教係世界第一

就黎1700不保我屌

唔得持久

又迫害

屌，抽左第一個pool,冇左30抽

抽錯

出左咩

我隻主教係持久既好男人

得見你個陣轉左主教

5星輔助

我test緊
灰毛仔同3 星聖女
都攻唔入人 又唔係好好守
然後試緊主教 到最後都係佢最幫到手

30 抽一隻5 星歐左

0課 魅魔+2覺醒已經上到1500
d 石留返下個pool 先抽

之前參考過你個陣 因為我法師位係魅魔 同黃毛未+9
於是上灰毛仔
因為魅魔同六魔大波妹 都唔會中魅
攻擊 唔錯
防守都勉勉強強

主教上俾盾妹 係勁硬

我地個陣都算係孖生 我都想要魅魔 大叔會比吸血鬼+ 主教 屈得好勁

韓仔有萬聖先落主教， 但我實測有主教個勝率係好好撚多 世界第一主教

對面隻mk仔/蠻女 正常上哂buff都爆佢唔入
除非主教死左 或者 對面 太多輸出同一時間炸埋黎

俾佢回到血 果場大多數贏

通常真係只會輸比錘女+MK+野女 Combo

個隻野個盾好不安

要電法+7 定一陽指+9好

我就簡雷法

新手10抽中魅魔同孖辮大鎚,好唔好用?要裝咩符文?

好用
魅魔 血 甲 攻 任裝

クリ率即係命中? 係唔係容易D誘惑到人##

唔係 係爆擊率
魅惑既話 無上免疫buff炸落去就會中
好爽架 快d炸下d人爽下先

又比人打到嘔

2100已經見到超級課長
第一回合死剩三隻
巨人9魅魔9阿伯盾9歌姬5獨眼5王子5琴女5

新手想問下m幣留黎換4,5星定抽六魔材料好

哇屌 好誇張
見到對面咁癲 輸得輸得抵
2100咋喎

呢個
痴撚線

下下都一擊咁秒

兩本5星書升邊隻好

首抽得鎚女 歌姬 開唔開好？

埃及裝束。。。

由佢贏啦，呢d真課長要由佢贏

開券終於刷得上2300
雖然好快就會俾人刷落黎

被CRYMAN SM

呀伯盾+3入唔入隊好
冇升主教綠毛

我都未開始刷分喎

你係咩名

邊隻係黃毛？

引き裂かれた永劫

開始比人洗pvp 169x跌到1605

渣ga

利申metoo

渣ga
買卷刷番佢老母！

160場左右 由 2150 刷到上 2400
原來2400無變獎勵
要塞入200名內先會轉

有冇人有惡魔城12-15會合陣抄

無限既兄弟用放置play上分法

8個字內俾人刷足8次
上上落落好似股市咁

3星臭西抽到之後
如果唔洗抽多隻合六魔星大波妹
就可以留黎自選5星

今日咩事，話咁易跌左100分

韓服仲用緊

點解

得+2用唔用好

+2食7本書 = +9

刷分撚全面進場
準備係咁俾人打鳩

星期日同一一向群魔亂舞

Support不嬲保值d
同埋真係勁 配落坦度升左一個層次

點先可以破到吸血鬼條狗閪
打極都可以唔死

有冇咩要改善？有書比曬隻獅子食？
魅魔加3 同覺左先？

養硬你前排
比蠻女生存暖機

真係好撚狗
頭先打淨佢一隻 對我巨人同呀伯 2打1都唔夠黎

呢兩隻都係幫佢回血既專員

點打
訓幾粒鐘返嚟望一望又冇100分..

諗住試下轉陣用教主放盾畀魅盾
點知都係一下被秒
睇唔透

我頭先最高峰上到2422分
唔夠30分鐘就俾人刷返落2350

有咩方法整硬魅盾佢
擺咩位搵咩護都係一下被秒

你俾人先手打
隻魅盾會出唔切技俾人硬爆

後排無解魅 免疫 好似俾人一野入中路

有咩方法整硬魅盾佢
擺咩位搵咩護都係一下被秒
試過落主教情況都一樣
隻魅盾一崩就全隊玩完

20連輸
我攻方先手
開晒技都係一下爆

試過埋轉解魅
免疲
完全唔夠力
有幾場人地1-2死，我已經得返一行

魅盾要放中後段先有奇效

即係要搵嘢護住
放中後段

要揾綠盾遮住

D書ALL IN俾主教係咪真係抵
而家+2 有4本書

依家2320 仲有34張卷

都唔知繼唔繼續打好

小心越打越失分

好撚難打 轉少一陣陣就比人刷

好鬼煩 贏左都唔識加分 一直比人拖住

我發現要預備另一個陣去防守
果個陣用主攻ok
防守會全紅

係
我依家成3 4 組互換
因為個幾條友又係見輸即換陣

慘撚過返工

我認輸啦唔好打啦

我不打了.jpg

一防守就直接紅足廿幾場
睇黎要升隻炸彈上6星 砌防守陣

最後60秒

最後一粒鐘
將蠻女同獅子換位
完全唔同世界

比上星期升左300分
全靠鎚bb同魅魔bb

pvp結算緊, 做唔到任
個每日任少左25p
屌

抽中魅魔由1400升上1600

橙

on9設定
btw想問下個每日任係咪累積就得 唔洗一定要日日做齊

係

等你分享投彈防陣 未升6星 好似垃圾咁

每個星期六都打仗咁

緊張過打仗

娶老婆係終身大事呀 修女bb

又魅魔又修女

我打完220場諗住唔換陣都唔會跌得好過份
點知防唔住班友
全輸出陣主攻 頂唔住

為左d女 比人打撚到頭都痛埋

每日任D p幣係儲黎拎佢D獎勵?
唔係用黎抽果D p幣?
我見做哂拎埋5星卷都冇加到我p幣

每日任同埋鑽石抽果d p幣係唔同架

上唔到2100

俾你打左4,5次 -0-

諗緊升火弓招技先定係錘妹
宜家火弓+3
錘妹+1

槌妹信心保證

你之前係咪成日係白貓post出現

你咁講小妹好驚

其實我留意左你好耐

好彩1705

怪叔叔

每個星期日都好激烈

hi絲打
我可唔可以用1500魔幣換你番黎

打得越上就越燒腦
臨尾果1粒鐘 會希望唔好再彈紅色框框出黎

槌妹+4 蠻女+0
d書餵邊隻好？

今次4會500名不保

班癲佬

打到對面咁慘

對面排名14

仲有無連登會有位
1會個位仲有無係度

我想入會呀

PVP幾點先派彩?

Sorry 呀 宜家 12/14日公會戰未踢得人住 但兩日後會有位 你宜家呢個都唔好轉會住 會無左14日獎勵

我未入過會，曬左好多時間

好，我等

仲未決定好換邊隻好

努力d pvp拎多d獎先囉

今個星期經歷鎚妹之亂之後總算結算前升到上2000分

星期尾個陣周街都+9鎚妹 真係好大阻力

SOR囉

好
我等果兩日

好奇一問 點解隻魅盾咁多人用既

有無人未入公會，我地公會要人
男人的浪漫
Btw 想識飛雲兄

有冇啲長期排名100內嘅公會收人
自己依家個公會成日都冇人打公會戰
排名長期一百幾
利申 上過1400但係跌翻138x

Search 男人的浪漫，歡迎高手的你

係咪個個抽爆左個POOL...+9局住拎黎玩下..

想識飛雲兄緊係入2 會啦

咁睇黎都好多苦主

hkg風間同學
一抽入魂
戇鳩鳩
giggsy 傑斯
Cryman

以上巴打 2日後完左公會戰應該會有多一個位 （記得完左公會戰先退會）

可以申請 會順住次序收
新收既巴打要2000分 thx

收唔收我 我應該下禮拜可以上翻1400
btw等過多兩日拎埋公會獎勵先走
如果收嘅話留個位

岩岩開始玩 已加入

都抽唔到綠盾

有冇巴打公會仲有位
ID：補師烽

巨神兵+2隻T1 4星開唔開

公會戰係咪聽日先結算

想入lihkg2 2600分 求入幫手助長連登！排左好耐了 id: o大魔王o

巴打你有排 我唔知既
我即加名 好快

得既話比個line我入黎吹住水先

巴打你記唔記得你係第幾個post 留名 我睇下係咪排溜左你

早晨咁多位

sophi712

早晨派pvp獎個陣真係爽到震 好似免費課金咁 仲有錢添

咪又係3星

唔會嫁 今日開始咩Pool都唔抽 直至出萬聖盾 一定娶到老婆

吓 識玩梗係allin抽
到時p幣直換上+9

窮撚已經玩唔落去 餐餐食唐記菜肉包為生了已經

人既腎有兩個

( Show Blocked User - 伊奇 )

有冇巴打可以幫我揀九隻主力練左先

已換

申左lihkg8
Id:MrDan999

MK到爆
轉做女就正既

魅法, 石巨, 蠻女(換4星書比佢食), 鎚女, 大叔坦, 眼鏡坦, 吸血鬼, 大叔法, 飛天妹

一訓醒已經冇左50分

訓醒多左50分

經歷咗琴日結算日，我發現無綠盾真係無得玩，我知錯了

想請教大家綠盾要+幾先夠坦？
要升技會食書定keep住抽臭雞？

利申：100p出左臭雞但全部3星食晒合唔到綠盾

普通關有3星碎片打

覺醒+3(好似係)
臭雞抽到第二隻都偷笑(咁就一隻綠盾一隻六魔星), 所以想升技都係餵書罷啦

係喎仲要用嚟合6魔星…
但理論上平均2000p出一隻臭雞，我應該可抽多隻掛

理論係歐洲人就100P抽到, 非洲人就6000P抽到

拜完神 洗完手先抽
1300p 出左3隻

冇人想知

魅魔值唔值得加3開埋招技

好似話食自己就OK食書就不了

不了, 我建議4抽中4隻自食到+3

咁大叔呢

得你會食書升咁ON9

非洲人

魔法卡

我魔法卡都抽唔到第3隻魅魔喎

有d後悔無課晒3個新手package

抽到+3先好停

加3都唔會勁好多, 起馬+6

咁抽到+6

晨早無人打pvp, 刷到上40名，個個+9歌基+9石頭人眼鏡都唔洗落好撚屈

咁唔差在抽埋+9 好頭好尾

有冇巴打可以介紹下綠毛配邊隻打手好？

好似配綠盾果D坦多

想問刷完手抽 打到第6
會唔會用石再去抽
定係等活動個啲？

直接抽

又allin到無哂石

而家魅盾+7唔上唔落

有+7都叫可以屌住先啦

鍾意既咪等夠6000石一次過晒121抽(如果係咁玩記得留錢開位)

咁抽邊部機好

+9先坦好多喎

2

1001